FYP求救！有冇人識用SimaPro整LCA？

我份FYP要用simapro整唔同飲管嘅LCA然後比較
但係唔知點解我整可重用嘅金屬同玻璃飲管個陣，中間個washing process整極都顯示係0
係最重要嘅位置卡關，真係好崩潰
真心求救🆘如果真係幫到我，我課少少金都無所謂

$500 TG: HUGO19911